bisexual才是王道

小學嗰陣發現自己除咗女仔之外亦都鐘意男仔 之後先知原來呢啲叫雙性戀
依家溝女又得 溝仔又得 俾仔屌又得 屌閪又得唔會好似gay咁俾人歧視
尤其是當溝女係一件極麻煩嘅事 可以喺J字頭交友app乜都唔做等人hi真係好爽皮
過多幾年再搵條女結婚 輪公屋都易過gay 完全就係人生赢家